[
    {
        "randomId": 196
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Cyamusamasama cyamunumanuma inka z'umwami zirasana zirahira",
            "option_1": "Ababirigi",
            "option_2": "Amazi ku rukangara",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ikiyiko ku mbehe",
            "correct_answer": "Ikiyiko ku mbehe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nteye ijuru umusonga",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Agasongero",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Guhekenya amasaka",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati \"mbagira butimbo\"",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_3": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_4": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "correct_answer": "Agahanga k'ifumberi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gatitiba ihetse kabutindi",
            "option_1": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_2": "Amata n'umutsima",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Uburo",
            "correct_answer": "Umuzungu ku ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ntereye agasozi ndashya ndashyenga",
            "option_1": "Ibivumvuri",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karacunda ngwegwe",
            "option_1": "Inkuba",
            "option_2": "Isuka",
            "option_3": "Intorezo",
            "option_4": "Agaseke mu ruzi",
            "correct_answer": "Agaseke mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kiremankwashi cya Nkwakuzi nkubita icyara ngukubite ikindi nyabusa we",
            "option_1": "Urushishi ku igufa",
            "option_2": "Icebe ry'imbaragasa",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mu mucyamo biradogera",
            "option_1": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_2": "Impatwe z'umusaza",
            "option_3": "Gusitara ku ibuye",
            "option_4": "Injuma y'uruhinja",
            "correct_answer": "Impatwe z'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkubise agahini hasi nti bazimu nimuzuke",
            "option_1": "Uburo",
            "option_2": "Umutozo",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Urushishi rufite ishaka",
            "correct_answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkota y'ishyari irahigira mu ishyamba yonyine",
            "option_1": "Amasaka",
            "option_2": "Ikinyamushongo",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    }
]